[集思廣益] 夢見旺角購物團，巴絲認為會否夢見成真?

參觀水貨店，穿特定衣物買水有折扣